買左野食係病左既女神樓下等佢落黎拎，求搵人陪傾計

如題

係咪即係要等到聽朝

咩叫出火

有需要既就等啦

依家落嚟

非hehe

藍絲

對你冇興趣sor9y

點解要咁

擔心佢

你唔好咁痴線啦

內射咗你女神 sor!

我都覺得自己好on9

咩叫內射

入黎係睇垃圾肥絲覆廢話